(Butterfly) 長大了 多左好多老友合唱 同 舊version比 邊首好聽啲

正皮

正皮

樓主垃圾 拉

滾啦on9

點都係舊啦
btw原來牙笠咁老

正皮俾digimon

新好似已經有咽喉癌
聽嘅時候有d可惜

我正皮比樓主

咪燈啦
唔想套野由神作變左pat爛屎
雖然tri已經爛到冇得再爛...

人已走rip

你何常唔係老野

滾啦 你就燈

我年輕貌美小妹妹

呢首butterfly屌打

想玩跳舞機了

舊ver好聽。

份咩呀老野